邊到有大罐台灣啤酒賣？

台灣

759囉，否則我唔信其他更方便。始終區分又是另一個故事了

759好似見過

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

759原味台啤 波蘿 提子都有
但唔係間間都有